禾宣佈：李城正式成為Big 4

勁能到

一早係啦 依兩三季

你老母贏隊垃圾利就巴巴閉咁
等睇跌出前六

李城又虛火？

虛火咗兩年

法拉利？